一人一個連登仔唔會屌既人

Bob叔
無 已經諗唔到

林鄭

我以為係屌西嗰個屌

达哥

David

我

我屌你老母

鮑姐

大橋未久

係屌佢唔係屌佢老母

不如調返轉邊d人唔屌得

川普

咪照屌佢唔識pr 唔戴口罩

共和黨

黃子華

大丁

召喚耆齡王

梁天琦

Keanu Reeves, 不過呢個全世界都唔會屌

E神

麵神棍

Gphone

日本人